點解ken Chan 可以咁神秘？

屌你
冇樣 冇真名
仲要叫dr. 但又冇話佢有博士學位

Ken Chan 呢個呀叔搞乜撚

比錢上堂咪知

哦屌
原來係靠呢招引人報佢個course
哈
我先唔會中計

佢有係第二度返工 唔方便出樣 好似係

唔係冇教啦咩

仲有呢個人架咩...

好懷念以前上堂。真心覺得教得好

層次感

KEN CHAN 個樣好古惑FEEL

其貌不揚 心地善良

有冇上過佢堂嘅人擺佢幅相上黎

佢個樣絕對正常過正常，唔明點解佢補習要補到唔見得光咁

係咪教phy果個？

唯一一個真心佩服既補習佬
教書好有調理 串得黎會深入淺出

應該係秘撈

拍釘大法

我記得佢會無啦啦拎碌蕉出黎
有無人記得點解

寸得起 因為我信自己

接招(蕉)呀

聽講佢真名叫陳似錦

f4補到f7
黑色冇皮蕉
掃地啊嬸
末代
黑療痰

MC chan好似係佢呀哥
以前報唔到ken Chan 報左MC Chan
堂堂睇住個呀伯搞gag

兩個都補過
差太遠

記得佢話theta 係藥丸, phi 係魚蛋, omega 係肥w

真係毛蟲入手呀

如果無佢 應該無今日的我

果時f.4學校教phy到垃圾，好彩嘗試補一補佢先清哂concept

一定非打手 宜家都三大grad左幾年

小弟 98 年會考都係搵佢補 PHY, 嗰時仲係 A-One, 唔知堅定流佢話幫 NASA 做緊 project 所以唔出得樣！

而家覺得只係呃細路嘅 gimmick....

食蕉有蕉素

發夢見到Kenchan好有錢
利申以前同學

屌。。。。

上過E&M既，應該知道“事有QK"

佢教嘅方法一流！ 因為佢AL 我先有C

佢教E&M係有一手

好似話佢以前係HKU EEE教書？

佢教得易明，又有趣
屋企仲有佢d notes

佢而家係唔係已經5-60歲

我聽既version 係中大教

又好似話佢係hkie既人 出面有正職？

所謂教書其實可能只係做tutor

上到大學反而無見過咁生動既prof / tutor
大部份都呆呆滯滯

真人太樣衰咪唔出樣囉

佢教E&M同mechanics係幾好
Wave佢教到成督屎

冇佢我冇今日

老實講老一輩教Phy果幾個個樣都好和善 CW 同 KenChan都都係

果幾件唔撚講啦 分分鐘都係細個補cw 或者kenchan大

以為英皇執咗

我mock F被迫要去補習，補過個老校長，無咩人報
只係補左佢四堂，但呢個補習老師tip中哂題目
根本就係一模一樣咁答哂d long q同mc
B左，我認自己廢
但係佢跟住無耐就退休

有睇佢係高登回既post

懷疑佢係知道哂d題目索性爆大獲，賣大包就鬆人

毛蟲入手

ha~

好鍾意佢～ 教得好好

問書見過真人

唔洗發夢都知啦
做咁多年天王

miniforum時期已經懷疑緊

原來可以冇圖

記憶已經有點 模糊

真係？個陣係高登成日係學術台笑9佢ha

十幾年前補開黑聊譚，成日聽佢地隔開互串

髮線後移唔方便

有Ken Chan 冇驚青

以前會一路上堂一路抄低佢啲金句
溫書既時候笑到gap gap聲

影住隻手 手紋好有光澤
光澤紋

曲斜平零

當年唔知聽邊個鳩up佢上堂果係show果隻公仔出黎 冇真人樣
搞到我半信半疑咁報左一期
Btw上過佢電路學幾堂
即刻清左concept
不過而家ugrad唔記得晒佢教左乜野

多得ken chan先清到concept
我仲有佢隻物理升cup係屋企
最後一堂既禮物

我有今日真係好多謝佢，無佢無今日既我

佢補concept 同技巧好清

佢真係教得好好，靠佢升grade

Ken Chan真係教得好好

Concept 清 攞distinct

仲有隻假手 假手於人

聽聞佢係大公司主席，唔方便出樣

真係教書有一套。
豬閪如我都A

其實咁多人補佢 都見過佢咩樣啦

仲有無教？

用左十年 仲用緊

做緊筆筒

我補左成年mc chan

因為係大學教書囉

佢真心超勁......我啲phy 係佢救返黎

我中學個陣有個阿sir係外面做天王都係唔出樣(姓MAK教PHY)
好似係因為學校唔比定教育局唔比之類既原因
佢就唔出樣

ken chan無得彈

肥蝴蝶，完全變態
Refraction讀到refucktion

靜係知佢係皇仁出身，佢話佢老婆係婦科醫生，我都有聽過佢話幫nasa做project

個本絨皮note真係

ha~

講緊我？

現代?

我表哥話以前補佢拎b

好鍾意上佢堂

「兩張床…… too bad 」

記得教 electromagnetic 成枝針定唔知乜嘢插落隻手度，原來係假手 嚇死

佢好似真係做科研, 做咩公司就真係唔知
但佢係講過跟鬼佬做lab攸錯step比人屌到開花
btw 之前做迪士尼pt見過佢全家去玩, 佢個仔好似佢

個時補習送一人一隻杯
乜Q「物理升cup，垂手可得」

佢教wave真心麻麻
不過e&m 清到concept

ken chan好d定ks chan?

而家D 00後無得補KEN CHAN真係好大損失

呢頁唔洗溫, 係比你D同學仔睇既

我中五跟過佢
佢係少啲人補但都幾有HEART啊 而且都幾清晰
係有時激動咗啲

果時報ken chan有出黎俾人問書架喎，但係淨係得英皇啲banner無佢個樣

當年我都係靠佢physics先有A

太少班
之後屯門無開f5我就無補

去左補cw

CW都教得好, 但悶到仆街

唯一覺得有料既補習佬
佢啲gag真係爛到聽親都會笑
physics靠佢清concept一流

串得起 因為我信自己
概念清 攞5*

上佢堂忍笑忍得好辛苦
我認我笑點低

會考phy攞A靠晒佢

剩睇佢notes 夠唔夠清concept

大獲!!!

係大獲全勝

睇notes同上堂係兩回事

去過真人Q&A session問嘢，好普通嘅阿叔feel 不過一開口就堅料
佢教得好正

咁佢啲notes有無料？

咁你係F.4跟過佢?
我好記得佢張單張寫成個F.4都係教MECHANICS 心諗洗唔洗讀成年

NOTES 無咩用, 其實你本書都有. 最緊要聽佢講

由淺入深，信心大增
由深入淺，一籌莫展
其他教補習ge係咁叫你背咗佢，背黎做咩？
背得越熟，就死得奪目啦

記得

手蟲入手
假手
蕉

補過一定記得呢三樣

仲諗住買佢啲notes 清清concept

印象中佢好路人阿叔樣，望幾多次都唔會記得果隻...
補過一排

當年會考淨係補咗個capture A course已經覺得佢教得好
最後會考攞B... 好後悔冇早啲去補

f.4 係
2009ce

但一開始係教wave

我有兩隻，仲係度
我09年AL

條問題有條毛蟲係到
毛蟲(無從)入手

冇Ken chan教我，我唔會入到hku
問書係有佢真人嘅
真心想講句多謝你

呢句正丫，好記得

啱，一定要上堂聽，有note 都無用

我第一次補佢果陣仲響遵理教，果陣係全真人 course

後來佢先轉去英皇

所以當年physics一d野都無背就入去考
利申：AL physics A

曲 X 平 零

真係無用，同你返學本書一樣
真係要去上堂聽

係上堂聽明佢concept 同抄notes最緊要
冇聽明係冇用

抄唔切唔緊要，一陣落堂問助教下堂印翻手稿比你

佢唔教落去係呢一代人既損失

一直好想多謝佢

對面個個成日教錢唒，叫Concept Wrong

補習佬都有人吹奏
咪又係上堂當做棟篤笑

讀到U 先知講緊 d 同 in
利申當年沒袋ce 有補佢 無佢我諗我而家唔會係engine grad
最記得係拍釘,幫咗唔小

廁所呀嬸

唔止phy 佢教既係成個數理思維 跟到既人數學唔會差得去邊
利申3大grad 無ken chan無我

你上過？

我覺得廢既人跟cw易好多
勁既就驚青
利申:廢，所以只係報過一兩期ken chan

第6頁了，還是未能看到真人照。

我仲以為佢gay

唔可以話CW既人廢既
CW 既note 係，可以不上堂，自己睇，都會A到

當年仲係年鷹王古代燈塔 三分天下的年代
燈塔果時好正氣 真係有heart做教育
依家被六月娘搞到以錢行先

六月娘 真人同相

佢真心教得好
無佢我AL Phy一定fail
最後C咗 讀engine

無錯
英皇搞到好大個時
我走去報燈塔覺得佢落後卡都仲用紙
但係好有heart又多數全live
之後做大左衰到

讀到yr1先發現佢嘅拍釘係由cross product嘅right hand grip rule演化出嚟

又商業味哂
又出埋奧馬呢d on9
仲有補英文 驚尼芙呢d咁西但又力捧
條team仲多左d gel頭gel到上9樓咁高唔知想點eg Alxx woxx

簡單易明囉
但ken chan唔上堂抄notes 完全唔明做乜

係

因為佢張卡通相靚仔過佢真人

嗰陣佢好似講過太古堂重有佢幅相

有冇教你條理點解

仲有毛蟲入手
個陣笑到痴線

個陣試堂抄左好多金句
最記得呢幾句，入到大學都經常remind自己

物理成績要出色
不能只靠背公式
掌握技巧與辦法
自然一副高分格

Ken sir勁人廢人都岩補 因佢真係由白紙教起 亦都好清楚大地唔識啲咩
利申：垃圾 phy5**咗 佢冇教真係教育界一大損失

其實佢係咪因爲英枉轉老闆所有收山唔教？

Ken Chan 係個種聽完佢講，一嘢就明咗個隻

發覺佢教既野，好有engineering mindset.
到依家做野都會用呢類apporach解決問題。

不過佢個陣教既野，數個方面避左唔教，咁樣好難處理到更深入既物理問題。

讀phy之前，讀好language先好緊要（數學）

重質不重量，成績有保障
重量不重質，概念有損失

點解做左咁多年都可以無真樣流出

剩係考一科咩 呢啲上大學再學啦

教wave果陣自己會扮埋wave喺到跳舞，上堂果陣笑撚死

佢仲有無做

佢係教得幾好

好有條理step by step

燈塔隻馬教書一流，人品九流
同埋短人條team班友個個都勁過短人自己

點解人品九流？

介紹你補埋yylam

呃蝦條事件呀

咁個女仔都係出於自願姐，又唔係非禮強姦

毛蟲入手呀

靠佢CE救返我科phy同對呢科有興趣
再AL phy有B夠入三大
先有今日既我

大學果d正職邊係教架 做研究出paper 架嘛

靶托

嘩，佢究竟幾多歲？ 我會考時佢已經係補習天王喇喎

利申 80後

唔係出哂名咩 佢本身教私校仲要名校
秘撈 所以唔可以比佢學校知
當年真正有料得好少 ken chan算係其中一個
起碼補開既都會覺得學到野

咁耐都無相 真係幾神秘

LM

我補mc chan

垃圾廢老

CE補ken chan, AL補cy chau
2 個都淨係補電磁果part, 2 個都教得超好

peter sun, kkkwong, Linda.....

ken chan真係恩師嚟

補ken chan 補到 AL Physics E 左 (第一年仲要係F)
如果唔補佢我應該連E 都無

學校F.3時已開始教Phy, 當時只係教heat嗰啲都搞唔掂
聽人講Ken Chan好於是即刻報, 清左好多concept
唔係佢我Phy應該F

眾人皆醉我獨醒 唯我獨取5**
一世都會記得

斷線結他 無得彈

Ken Chan 係我恩師，果陣問書班得我同我朋友去，問完phy 題目，佢教埋我地點溫其他科

好懷念，十幾年前補佢
由f.5補到f.7，又好笑又易明
唔係齋教點考試

退咗休未？

00年CE
form 3 開始補佢
果陣好後生 仲有少少baby face

冇佢我應該入唔到u
果時心諗如果我日頭番學有ken chan教就唔撚洗放學出去補習 慳番大把時間

聽人講係因為佢係考評局做所以唔方便出樣

師德問題
無犯法唔等於有品德

當年CE補到AL，真心教得好
好記得佢話自己係電王

其實隻馬有幾勁？
佢本科其實係頹科，又唔係通識底

個陣問書堂成日去參拜真人

Rita Tsang @ Kenneth's Team名師簡介暑期課程

Starr Lam @ Kenneth's Team名師簡介

Alan Wong @ Kenneth's Team名師簡介暑期課程

Ken Ng @ Kenneth's Team名師簡介暑期課程

Emily Chan @ Kenneth's Team

邊個勁

記得佢心算好快，計log唔洗㩒機，佢話佢以前d人係背對數表

阿婆走得快 一定有古怪

補過f5 summer course 冇乜特別 gag 好爛 之後就自修算

利申：ce al phy A

有冇人同我一樣覺得ken chan個樣有啲似沙維

個頭光d就perfect

講左咁耐都係冇圖
就知神秘

沙維似劉青雲

仲記得教waved 時，佢話
波大窿窄好好繞

補左佢16堂精讀AL B jor

教pe ke次次都話要搵靈位

佢果個年代要背唔出奇

退左休？

搵夠收山

同Arthur ko一樣

Arthur ko係dse已全職炒樓 冇心教
Ken chan 都叫做有心教
退休可惜了

師兄我都係98CE
但係我補MC Chan

同學仔，拎支綠色筆出黎

五個都麻麻，但Emily Chan一定最撚廢

補過哂?

以前沒iphone同埋個時既手機得個30萬像素，同埋我沒依家禁方便可以隨時share，影搵唔番張相

*移點*歸於被告

肥w

補過最底三個，上面兩個聽人comment ，Emily Chan 唯一好係睇佢對腳，不過把聲好撚難聽，衰過張栢芝

我覺得AW講英文有點做作 睇佢d promo

佢話末代Ken Sir揸部黃色跑車
係條街度成碌蕉咁

見到佢手字 都有好熟悉既感覺

我諗中學其中一樣開心時光就係補到佢習

諗起英皇個戇鳩落堂鐘聲 大聲到仆街
次次都嚇到心都離埋

應該唔會，做考評局的話，拉硬

概念清 攞5星

睇返呢個post ce al d回憶返哂黎
果陣ce 補足ken chan 拎左隻b返黎
覺得自己已經好叻concept好清
al冇補佢 跌左落c 我諗係c尾差d 就D

仲有想提下pure maths燈塔oscar tam
果陣中六校內試上下學期都得廿幾分
學校老師係咁叫我drop 科
我唔理
中七一次過上哂oscar中六同七d班
最後al pure拎左b
想多謝下佢
而家見佢撈到好梅咁
橙塔個網見佢一對一補習都做埋

最後而家好多人屌既kenneth lau
我明佢英文底應該mama
但佢考試技巧其實ok
我本身英文底ok(ce A)
果陣淨係補左kenneth practical skills班
最後細分aabbc
拉左隻勁底線既A返黎 靠既應該係佔分最多既practical skills
不過見呢度d人屌到佢仆街 應該教其他野麻麻

會唔會有好正經既女仔接受唔到

波大lone窄好好屌

P cheung ?

oscar咁慘
Kenneth 吹大到

去過問佢書，真人好多so根，但係教得幾好，中學阿sir應該無個夠佢黎

殊

佢地大獲

我地就大獲。。。全勝～～

個時都有上佢, 真係咩人都無
開得一班VIDEO仲要旺角
分分鐘我地見過
雖則佢老, 但算幾比心機教書+搞氣氛
做普通老師比佢教都應該幾開心

個陣我係荃灣，堂堂真人教
落左堂次次都教多我幾野
教我呢一條講撞車系統既
就話你掂架啦，點知佢真係出在long q，成條中哂
在個腦度簡直係抄番d答案落去咁爽

巴打你邊一年
荃灣我都係有LIVE, 係到真後期先無哂人
個時跟佢學又輕鬆真係幾開心

唔講啦，應該都差唔多
佢係洗腦式教育
教AL未必岩，我CE仔行呢套仲要tip岩題就綽綽有如

Oscar Tam燈塔股東嚟
以前有幾間分校都係落佢名

哦 原來係咁 咁佢唔休做啦
我真係幾鐘意佢教pure
咁深既一科佢思路都好清晰
好過自己學校果d

其實可能而家syllabus淺左佢反而冇咩優勢

果陣我amaths 補wilson liu 輕輕鬆鬆 講下咸野又一堂
syllabus淺左可能都係教學輕鬆果d著數d
利申 唔知而家syllabus

補校長

ken chan經典語錄list
1) 曲斜平零，簡單易明
2)concept清晰，無懈可擊
3)
4)
5)

屌

有病有睇醫生，唔識要搵doctor

眾人皆醉我獨醒，輕鬆摘取5星星

好懷念佢把聲呀

同學仔，請拎番我地上堂派既筆記出黎

呢個係咪佢

00 U grad 點會係

唔係啦

抄唔切唔緊要，落堂舉手寫低你個名比導師，下堂印返手寫稿比你

佢係咁拎支釘插隻手
然後話：假手黎架

同期勁敵師奶周去左邊？

物理要攞五星星
不能只靠背公式
掌握技巧和辦法
自然成為高分格

佢仲有做咩
BTW覺得佢教得幾好

that's RIGHT!

其實佢由幾時開始無教? 最後一屆AL?

我聽到係科大
到底要幾神秘先會聽到咁多個version

2015dse.

我都記得係科大

屌係呀！！！！
北角個鐘我永世記得